原來依家啲小朋友已經連四大文明古國都唔識。。

岩岩think big啲細路以為古羅馬係文明古國之一，話未聽過巴比倫

香港教育發生左咩事
唔怪得咁多學生想自殺啦

望到單文柔對髀已經連呀媽姓乜都唔知啦

今日無佢呀

你出街問路人我諗有一半人都未必記得喎

咪係，呢樣嘢只係漢文化圈存在

中國又贏

巴比倫都收咗皮幾千年，唔好強求人哋識啦，識古羅馬已經好叻豬

錯嘅嘢唔識也罷

本來文明古國冇古羅馬都算，竟然可以連古希臘都冇已經係一大笑話